請問有人知道這是甚麼蟲嗎？

家住村屋，突然門前或牆上發現這款蟲，
咁多年嚟都未見過！好似有兩個頭，但又發現有一隻只有一個頭
請問有冇人知道係咩蟲？
有冇毒？覺得好恐佈又擔心。怕佢會入屋傷人又傷毛孩

唔記得打恐佈慎入

屎忽撞棍蟲

應該係臭皮虫

泛光紅椿

係喎！我Google搵真係係呢隻蟲喎！
唔該晒你呀！你好犀利呀！！